(你問我答) 721 有無人可以說服到我點解我要出黎

我諗唔到原因點解會有人唔出黎
721 一定要出黎
721 需要你地每一位
721 香港人加油

香港人 我地一齊企出黎啦
事到如今 真係無得再退縮嫁啦
怯 你就輸一世！
撐住香港 守護香港
721見

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

推

---------------------------------------------------------
7.21和理非都要全gear！

唔帶gear既下場就係你隔離個個比人搞都救唔番

7.21前學下武功：

游蕙禎做Youtuber 教大家應付扑頭狗

補充下心態：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

得閒做下文宣AIRDROP：
[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

7.21見

麻煩幫手推 d圖大家隨便用
各位巴打絲打721見

721

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

熱門好少721post 麻煩幫手人手置頂

無懼打壓 721見

屌你老母 我地一齊塞爆條路！！！

Push

提提大家 和理非同勇武派都要按自己需要準備充足嘅gear 你地都知班狗打左針見人就咬
詳情入下面個post按自己需要準備好
唔希望見到咁多位手捉流血受傷
721港島見！

［突發］721香城Online手機App正式上線啦！